[釋放佐真奴] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Christian Pulisic in the Premier League after the quarantine:

5 games
3 goals
2 penalties won

豪華跑車

佐帶住嬌上位其實最好

大家準備下場又見到嬌狗

羊

阿

美隊

Saka 勁到

阿1:0

上位了

Barkley 垃圾開

猢師父： Nice Try

Let’s go Gunners

saka d出波勁到

有冇安數據

曼城個上訴幾時有結果？

Saka可惜續左約

嬌真係有天份，除咗身型

Next week

Saka d配合走位好勁

要李城失分好似仲易過要我哋贏波咁

佢踢呢個位 要經驗 跟本應該借出去踢多啲

臨時阿迷

總之失分就得了
屌又諗到西咸果3分

真係好彩個波彈正係2個球員中間

安狗26歲嗰年，逗緊落閘位幫放題執屎，今年31仲係逗到落閘位同rj執屎有啲野從來都冇變過

聯賽4g3a 不過有三球係12m

希望錫菲聯起馬和到狼

今場man of the match邊個

如果狼仔都失分就好

最好兩隊踢到殘
下場對錫

讓四大賽

佐身型都唔係勁 但係靠經驗同技術搭救

我地對錫計落多一日休息

Welcome

佢跟佐一定學到好多野 佐誇張啲講真係中場大師黎 睇佢好似好輕鬆咁 但果種穩定同冷靜唔係個個得

其實數據柒都可以係大球會留咁耐真係有佢既原因
反唔落了

年齡同經驗有好大差距 踢呢啲位嬌狗學野慢慢接班就最好
林狗而家玩撚死人

很想要saka
撚狗呢d好嘢又唔護旗

USA ! USA! USA

Saka真係有d料

續左約 算啦

Come on baby America

係幾勁
打閘都得

嬌防守比想像中好
但係進攻/傳波比想像中差

自己冷靜得嚟仲可以提埋其他隊友 呢點先至勁

Billy Gilmour during the game between Chelsea and Crystal Palace:

81 Touches
91% Pass Accuracy (62/68)
1 Key Pass
2 Interceptions
3 Tackles
4/5 Ground Duels Won

明明lead 住2球都打到咁
就唔明係疤同mount係狗沖型
嬌如果無高或者佐 𢭃住
基本就未夠班一個控制節奏
佢個身體都未英超ready

迷車永遠唔會黎車

91%

佢踢衣個位好危險 一斷就比人打番轉頭 所以一定要穩行先

深夜西波 今晚最尾5分鐘

禁賽期前都還ok
復賽明顯成班新人得MM keep到表現

事實就係，嬌真係唔係打得差
係打得唔夠好

我哋英超拜仁又唔出手

A高巴哥班名宿出聲屌未 續約阿仙奴是倒退

其實呢啲未叫中場大師囉 好有個時法比後期嘅影子

撚狗iq150
佐狗應該有170

因為佐出黎個分別太大

Frank wants Jorginho to go

明明佢賣點應該係傳波 但今埸傳失哂 一係就醫院波到仆街

因為當個個都休息嗰陣時 mm個衰仔仲走出去踢波

go juv?

佐eq170
咁都忍到

巴哥鍾意直接打電話

山曹：上車咪無得係電視睇轟？不了

1 - Christian Benteke has scored his first Premier League goal at home since April 2018 (v Leicester), 801 days ago. The Belgian has ended a run of 21 appearances at Selhurst Park without a goal, netting just 82 seconds after Tammy Abraham's strike.

Roy Hodgson says he doesn't think Gary Cahill will play again this season but he needs a scan to confirm their fears. #CRYCHE #CFC

雞曉

其實有冇可能係撚狗暗黑兵法黎，好似之前雪ca咁，等班球迷鄧個球員唔抵，球員出到場就會冇咁大壓力，或者應該係我諗多左

Why

Rice 回家吧

巴卡約高薩卡

其實嬌同tmr最需要係外借 佢兩個都分別有啲特質 不過都要多啲磨練先掂 感覺上都有機會成材

10分鐘都有咁嘅表現都要go

舒米高

舒米高又上身

好心撚狗咪撚吹奏乜撚野入禁區
比人撳住打入乜撚野禁區

咁樣自己拉傷有排抖

唉屌 撚狗自己go

佢係咪傻撚咗

6 - Willian has had a direct hand in a Chelsea goal in four consecutive Premier League games for the very first time (4 goals, 2 assists) whilst since the restart of the competition in mid-June, no player has been involved in more goals than the Brazilian (6)

可能得罪左撚狗

迷佩了

林狗躝啦

唔係真係同祖換Rabiot下嗎

撚狗玩政治玩到 擺明覺得佐仔阻住嬌狗上位

佢同晶宮簽兩年約？

撚狗唔鐘意衣啲中場佢啲愛將要有前插先得

On9 拿祖

佢球員年代鐘意後上插入呀嘛

條友癲撚完未呀, 之前已經差D比佢ON99清走豬腦, 依家又玩佐一獲

懷疑佐仔係咪俾咗帽撚狗戴

簽個gay 架囉 佐一路順風

佢咁教落去真係成個摩狗咁
死牛一便頸

中出咗佢個女

屌 如果放佐真係超級大傻仔 而家呢個年代 後生得黎又有咁嘅視野技術 真係絕無僅有

佐都算係咁 如果eq低啲真係爆左 嬌排係佢前面

唔俾佢屌屎忽?

撚狗根本就係新摩狗

假假地都副隊長

佐算專業，值得尊重

關唔關搞個車仔翻譯事

Enough is enough

佢今場開波前仲去同球友握手，鼓勵正選班友

Skysport MOTM: Christian Pulisic
PL app (fans vote): Willian

毒撚無可能全勤 佢一係用華石/嬌狗頂

佐頭先都有幾下都好勤力跑去逼波

撚狗季初就反豬反美 依家又反佐

有得睇好睇

goodbye and thank you左仔
永遠懷念高左互含

???

青訓 英人就唔反

你話轉陣kante防中都算
後備換嬌都唔換佐
我係佐一定遞紙

躝啦撚狗

應該唔關啦 私生活關撚狗撚事

排衣狗同袋狗行先真係好撚痴線

反豬反美都係失敗收場
反佐都會失敗

之前傳佢同個女員工偷情

用人唯親 死攬青訓 躝啦撚狗

愈好波佢愈反

我都唔撚鍾意4大中堅呀屌

【Now Sports】中場佐真奴被爆偷食一名車路士員工，有機會跟拍拖4年的歌手女友分手。
英國《太陽報》指，佐真奴（Jorginho）跟女友Catherine Harding雖然已經育有2名孩子，但仍然不安份，跟在車路士擔任翻譯的Elisa Scalcon互傳情慾短訊。 身為意大利、斯里蘭卡混血兒的Elisa，男友曉士原本打算在旅行中求婚，但出發前驚覺女友出軌：「佐真奴破壞了我的愛情，我不相信他。」 曉士表示，26歲的Elisa剛於車路士工作便結識了佐真奴，由於兩人都講意大利話，所以十分投契。「她開始很常談及佐真奴，令我開始懷疑。她去夏跟隨球會去日本，我已很擔心，但回來時她說甚麼事都沒有發生。」 不過，曉士最近查看了Elisa的手機，發現這名曾於夜店跳鋼管舞的索女跟佐真奴調情：「我看到佐真奴在日本時叫Elisa去他的房間，他更問Elisa喜歡狂野還是浪漫性愛。」

見譚狗今場入波
下場會獎佢正選

雙核

果陣寧願用衣狗放棄豬腦,依家寧願用嬌狗/簡 放棄佐

佢踢feel到我又會瘋狂咁屌佢

好驚華石做第二個批鬥對象

咁更加唔應該反佢啦 明明亂搞男女關係先係車嘅傳統

鍾意去秦國同人妖互射都唔關佢事啦

咸對李城個埸踢成咁 都可以讚踢得好

屌 泰狗仲癡線啦 個時撚狗未又係攬頭攬頸 我又唔信呢單野要即賣 如果係咁強姦犯又唔見賣

由上季比人boo 去到今季做副隊
再去到而家咁嘅下場

又變西咸嗰場咁

遲早到佢

好耐冇見阿衣屙尿射波心情都好左

屌你條女好撚柒

林狗後生個時都爛滾

切都可以成日有得岀場 佐竟然場場場邊睇波 撚狗

新三核pulisic willian mount

不過又咁講 如果撚狗覺得簡只適合做掃蕩防中 咁佐又真係冇得同簡爭位 做後備又浪費左佐

咁撚鍾意英人鍾意青訓去教國家隊啦屌
Cheek gilmour mm
一個傷好完全冇態
一個冇經驗嫩口
一個上季仲踢緊英冠
你老尾呢條中場線下游都未夠班

佢踢得勁嘅 我理得佢幫人奶屎眼損鳩屎
又唔係犯法 使唔使搞到好似殺咗撚狗全家咁

華石中場3個位都得 希望撚伯放過佢

咁撚鐘意中場兩個插一個鳩掃
咁你打5-2-3
個2叫阿衣tam打
咪好撚識入波

季初已經排巴仔行先

當初林sir棄豬都係同一個道理
跑得慢 逼得慢 覆蓋範圍低

然後輪換嬌狗做正選

衣加問題係排嬌先過佢 點講得通

依家咪證明條友思維有問題,冇豬腦死左十世

Lampard wants Rice
Play CB + DM cover for Kante

撚狗係咪想清沙蛇啲遺產 佐仔 短手狗

條眉炯炯有神

高華錫呢
佢防守好 如果佢出得都好過出嬌防中
話時話高出得番未

撚狗d傻西足球

小虎冇紋眉好耐喇

你都唔洗番黎 佢唔會用你

咁我不嬲都屌柒佢bench 佐 不過隊波真係冇佢位置 換嬌唔換真係侮辱嚟 迫佢走咁 好撚賤

咁切 James 咸都躝得 3個懶到 一係就識攤手

佢好波嘅話 我話知佢私生活混亂
唔係衰變態野就得啦

可能下場有佐呢一日未走都仲有希望

英人 青訓 另計

原本條女正常好多 都唔知咩事咁睇唔開

咪係踢得波都半個爛仔啦

c朗夠老強又如何好波咪得

唔會無佢位置
打下遊 用佐已經夠頂

講真，佢對英人同青訓真係有另一個標準要求特別鬆

難得上季sarri帶佐同高加番d進攻元素
撚狗又清曬佢
變做鳩斬入禁區搏混亂戰術

泰利文斯都幾好j

祖諗緊方案買Jorginho
有機會用當年Cuadrado個方案
租借3年

佐走動少覆蓋低真係都市傳說
同法比一樣比人錯覺淨係識喺中間駁腳
但明明場場都走好多
Btw撚狗真係諗好一套自己戰術而放棄佐冇乜可惜
癲就癲在未完季就棄用

撚狗是未當左轟係英撚國家隊

衣場睇到佐完全唔係冇態所以唔岀 仲唔係玩手段

衰過乞衣

青訓唔逼波 唔回防 狂甩 就我睇唔到

垃圾方案屌佢老母

又租 死乞衣

Ching開始出現幻覺
係時候瞓覺休息

谷精上腦

意甲乞衣死開d啦 賣比鏝都唔賣比佢

切狗覆蓋範圍會多過佐?

都係果句 失波攤手一定冇得唔屌

點止正常好多 直程靚女嚟
不過鳩痕起上嚟好難講

佢放波準 反擊快過好多人自己帶啦
逼得慢 但係佢預判好 今場佢都截左好多波
覆蓋範圍低 但係視野廣喎

70m/de ligt
其他免問

林狗反親嗰幾個最後都救到佢命

祖真係乞衣黎 一時免簽完藍c之後就想用佢黎換人，一時又租借幾年

癲在成班中前場攰到咁
佢都玩野出得10分鐘
都開始理解點解上季係打比郡臨尾收皮
用人憨鳩之餘 仲要唔輪換
場場都儲換人名額

加埋kepa total億幾借俾人2-3年

條友迷親都係一堆瘀血垃圾

我都想撚狗留佐 但佢就係要飯踢走佐 咁有乜計佐打下遊係夠殺但撚狗又唔出佢又出嬌都唔知做乜鳩 好想佢走咁款 如果唔係就得一個問題就係佐肯唔肯打後備

撚伯：我唔知 我要rice mm barkely打哂

復賽後基佬直程係無名英雄
隊波買左佢之後次次救命都係靠佢

So far迷咗咁多人 得mm係可以見得人

其實以加都係億幾兩億借俾人幾年
加埋佢兩個下季外借大軍身價突破新高

好似以前同Jude Law一齊過仲生埋

轟班on9高層咪撚借比乞衣祖 成日先借後買 買過人都要拖幾年

如果咁樣放棄佐仲嬲過當年摩狗賣走馬達

嬲唔嬲得過迪布尼

佢可以拎佐換到一個好好用既中場球員唔反對
但如果佢咁堅持呢一套單防中鳩掃兩個中場前插最後係唔work既話唔該佢醒醒定定轉戰術唔好死攬

其實係咪d iq越高 越鐘意信自己搞政治玩作對

如果係賣 冇70m我覺得撚狗可以自己躝
根本on9 佐高呢個黃金組合做planB 都夠你玩啦

會覺得眾人皆醉 之後一意孤行

八婆臭西未例子囉 你同我都識

賣得到50m 以上左右無問題拎黎買人
最怕又係比蛆狗撚

佢個種想儲到11個正選英撚既心態好撚明顯
儲唔到成隊都好似一定要儲到中場3個英撚咁

賣走馬達鳩好多喎咁又
佐都算係戰術體系難就撚狗所以賣
但馬達當時連續兩年player of the year
當時之年仲要賣比獌
諗返起都覺得痴撚線

摩狗果陣都叫有d實績支持佢，依家撚狗乜成績都冇，用人眼光又奇差

而家睇返至知原來同佢老婆秘密分開咗
呢件已經新女 唔叫原本

迪布尼果陣係潛力股唔同情況啦。馬達果陣係當打之年比人放走，同依家佐差唔多

迷撚請迷途知返
佢只係新摩連奴

如果沙爹冇走就好

雷斯靚到

真心痴撚線，佐高嗰期順到仆街，之後簡迪傷好撚狗就開始鑽牛角尖拆散佐高，我覺得而家佢咁樣搞政治好明顯係想逼走佐然後買飯返嚟。

明明佐高兩個咁好波又愛車，肯重用日後一定可以做到未來中場龍骨，而家高雖然未被棄用但要同巴鳩爭位點都會唔太好受。另外就係簡迪近年都傷唔少到底係咪真係要將佢定位做必然正選？

最後就係撚狗雖然叫做民望高但如果為咗滿足班英撚球迷走去護旗長遠肯定唔洗諗爭標。

回傳黎

屌你老母撚狗
冇前四責任一定係佢

撚狗out

佐真奴當年用52m買番嚟
我就睇祖狗出幾錢買 理得佢分期定點

撚狗唯一戰績 : 踢走雷狗

撚狗反咁多個人根本只有反電欺係合理決定，其他人最後都係要死死地氣咁用返佢地。如果冇記錯季初佢都反安，有一場原本柏度正選但熱身傷咗之後搵巴鳩打翼都唔出安

至慘條友今季食左幾次回力鏢，雪ca豬腦，依家又靠返佢兩個救世，點信佢？

先借一年 俾15m
再借夠一年 俾10m
份約就完 出20m先
大概係咁

撚狗要玩國家隊就爛啦

俾沙利買返契仔
意假仲邊駛玩

如果收得足50m 我ok
反正撚狗唔會用

但而家係我地想放走佢 未必叫到70m
可能都係收返個本

29歲收得番個本 已經有賺

撚狗比佢契爺摩狗更加狠
痴撚線

入嚟幾分鐘紅牌出場

球證係咪第一次出場邊睇

唔係，不過好少

同摩狗一樣
入黎拆龍骨 kdb 沙拿 lkk mata 佐
只用肯跑同聽話契仔 Oscar 安 mm 疤
唯一做岩就係賣雷斯

有幸見到都市傳說 - 英超會睇電視

其實球證睇黎都冇用
因為英超VAR嗰個話事
球證淨係決定call唔call VAR

...好似係?

場上球證有最終決定權
VAR比既意見只係參考

係英超勁少去睇電視信哂VAR姐

明明場內嗰個先係主球證
但而家變咗好多決定係房入邊嗰幾個話事咁

李城1:1

offside?

Fuck

onside

屌明明越位

阿真係垃圾嚟

吔屎啦 尼基迪亞

呢場黑黑地

紅牌抵死冇得傾

屌 補8分鍾

阿狗真係靠唔住

班尼斯廢到

4分鐘紅牌係咩事 打假波呀

第3了

照上第三

3了

條靚仔會唔會俾人往死裏打

Sorry ball

林伯特在打負碌足球！

沵比人連追三球反超

後日 我們都是柏豪迷

不了 allin 曼聯 賺番1個月人工

呂布強行carry 沵隨時未等到佐就收皮

撚狗=新摩狗
希望反摩可以歸位反撚狗

干爹 沙嗲 邊個被炒先

4:2

牙朗快上車

想睇撚狗玩政治雪牙朗

三弟歸位

如果佐一早揀曼城 車跟本冇機會踢到一季傳控波
同埋曼城隨時得到一個比Rodri更強既ball playing 中場

上咗車都叫爭到冠
對弱隊都好 今日嬌魔好明顯保護唔到個防線
佐仔就做到

唯一弱點係對強隊唔夠對抗性 但起碼都幫車反cup過妓

點解要搞成咁

睇黎朗同艾馬臣都好過Sandro

睇番撚狗賽後訪問 佢話睇到佐仔上場之後中場傳波即刻穏定番 應該唔會放棄佐掛

Sarri: for the first 60mins we played well... I dont know... maybe mentality problem
🚬

撚狗驚佐再喺車踢落去會成為車legend ，動搖到同樣係踢中場既佢喺車既歷史地位。所以決定快快手趕走佢

煙仔玩緊焦土逼蛆狗買佐狗

著運動服+留鬚

60m 即deal

返屋企執骨啦大種乞兒

諗咗幾耐

等睇佐舒服M腳趕走護旗手林sir

M腳開山祖師林伯特:

賣佐唔係問題
爭緊前四 咁快係到試陣吸經
真係on99

開苞大師
上次西咸嗰soucek好似冇入過波車幫佢開齋

最記得俾聖人2-0換佢反cup
雖然嗰年都係冇頭四最後

屌那星 當譚狗係未來真係含得撚

唔好賣佐得唔得

加你老味咩
大半季都係Hazard Ball

態度睇到眼火爆

用arthur嚟換

譚狗d態度當正自己球星級

明明只係一隻英冠仔

撚狗仲癲過晒咁多位之前教練

終於知道點解咁耐都冇青訓上到位了

反林狗

唔洗咁快屌到tammy一文不值嘅
場上態度應該有得執
今年擔正強隊箭頭30場14球 okay 嘅
130k 唔算大咬點都要續

下場冇波入
躝

仲要佢點唔啱踢呢個位踢出黎都成熟同穩過嬌架啦 根本係撚狗對2個球員都唔公平

肯打後備都唔要咁款
Rice打中堅算吧啦 我地個四大中堅風火輪

係買都俾多少少誠意啦

如果100k頭
續就要續，不過都要照屌

意粉撚傳統

撚狗

5分鐘輸3球

Sky Italy: Inter Milan still in touch with Chelsea striker Olivier Giroud

Emerson remains #1 target for Inter but Chelsea have not yet received an offer.

干sir target man+舊將 癖

好想有機會睇下 高佐 Kai踢出黎會係點

釋放佐真奴
追究撚伯屠佐責任
建設j5 k17黃金一代

少少尷尬

侯賽因：頂住呀.jpg

無佐控制節奏 隊波仲同緊晶宮鬥chur 個飛來飛去 d波不斷傳失 不斷來回跑 咪下呢個陣可以玩到幾時

-6到
中間果個邊個黎 唔夠高頂走佢

姐係咁 佢想要舊飯係人都知
但你都冇理由排佢先過嬌
兩件事黎架嘛

家陣你一定買到飯？
買唔到係咪仲要死牛一邊頸棄佐先

佢都試撚過唔要豬 呢家咪又係知衰屌
凡事唔好去咁盡 屌你老母

Azp

排嬌先過佢*

賣佐可以不過最理想 佐加艾馬狗換de ligt
賣蘇馬加藥鳩比PSG 買 rice
之後買Kai Chilwell 組軍完畢

祖呢啲大種乞衣 你收到錢就算偷笑
乜撚3年計劃

矮做中堅真係冇得傾
呢d波vvd殺哂

嗯

到賣撚咗佐時 個陣崩潰都冇plan B

而且要飯都唔係長期打防中啦
買完佢結果最後大部分時間又係四大中堅又有咩謂

De ligt係咪想像咁勁先

條友癲到乜柒都唔理淨係識跑上去攻

呢個有得救

佐狗艾馬臣換抵到爛啦
買返來賣波衫都賺得返

莫講話殺唔殺，人地見你咁高係中間都唔敢cross咁多

其實我都好好奇

一定要用死一個陣架咩用死一個陣比人睇穿左咪死

下半季已經好左好多
蛆狗今場無佢出邦路斯
即刻柒到咁

嬌魔踢成點？

乞衣蛆蟲點會俾你有賺

唔洗諗啦 祖唔會放

係囉 同蛆狗deal佢都係俾垃圾黎換/分期借嘅啫

呢家希望唔好比閪咸禁住搶

未上到大枱

我以為輸硬
最後幾分鐘係鳩踢

呢個真，剩係打big6如果比人逼到傳唔到波已經冇人頂到j5個位

佢再唔改下啲態度一定累死佢自己 琴晚最尾果球邊線我覺得失左真係唔係問題 你追番咪得 結果佢係度攤手 差啲3分變1分

中場線最ideal就係高佐kai/高簡kai

冇睇開飯仔唔認識佢，佢打佐個位效果同佐有咩分別？如果買佢打中堅點解唔買ake ?雖然應該都係國際問題

我覺得唔一定要長期俾佢正選
按對手打法睇下點出啦
明明本身中場陣容就豐富有做到唔功能嘅球員
可以因時制宜打唔同plan
可以

飯仔本身已經係都市傳說
又唔覺佢有咩咁勁

幫契仔買玩伴

#BLM

如果有飯到
佢應該外借吸經

Ching should be MM 猛 曼治 喎

身位廢護唔到波都睇到慣
但唔追真係睇到我爆粗
屌佢老味，後備換入又唔係無力
即刻衝過去啦，攤乜撚野手

快d斷腳, 呢d仆街唔抵可憐

吊佢老母 咁樣 比人 尾柱 頂....

真心啲態度好撚差

講得好聽就係教練對球員同戰術有信心 相信同一款戰術可以應付唔同對手
難聽啲就係硬頸

之後彈返出黎，解圍又係失敗
比人係禁區空曬咁起腳
好彩有人block到，如果唔係雞巴又執波

支持撚sir炒佐仔入rice 英撚一家親

咩9都攤手 痴撚線 唔追波果下真燥底

如果真係比人追和 戰犯no.1 一定係譚

嬌魔好似蘇格蘭 但都係為大英帝國出力

咸狗琴晚果腳點睇都係-6多

是撚旦啦 鬼叫mm係白人咩

但呢個戰術踢出黎又唔係特別勁嗰下好野

有球八十幾分鐘既，好似係安定美隊傳中比佢
佢係小禁區出啲彈地射，輕鬆解圍

都係英國人

上一件咁買人揀人嘅教練我諗起翻閹後嘅杜格猁殊

尋晚丹麥妹要唔要負失波責任

第2球係佢既喇
跪死左個人

比沙夏定雲安輕鬆推入大禁區
啲身位擔好小小一定唔洗輸

林狗=on9

琴晚個個踢到斷氣咁 撚狗都覺得ok
嬌狗咁柒又睇唔到啦

天神就直接放棄啦
身型又簿
又成日派膠，根本炸彈黎

"I thought Billy did pretty well.

The reason I played Billy is a choice. The two games Billy played before lockdown against Liverpool, probably the best team in the world, and Everton were fantastic.

"He trains like that as well, so does Jorginho, he trains really well. Little moments or my opinion of how I look at the game mean I have to make difficult choices through the games.

我宣報美隊=新世三

嬌琴日表現中規中矩，但一定唔係好
而且出左佐見到個中場根本兩班波黎

Lampard on Pulisic

I know the talent that he had and I wanted to help him when he first got here. It’s a physical league, the best league because of the physical nature of it. He has come in, no break and we have tried to manage the beginning, he came in and was great for us.

“Unfortunately he had a bad injury, but the hunger he has, the quality he is showing, and the end product, which is the main thing for me. The top players in the world in his area, attacking players, they score goals, win games and make a difference. They assist. Since the restart he has been fantastic.”

其實都係復賽後先用同一款戰術，今年都成日轉陣

呢度都真有趣，一時又話戰術大師排尻陣（雖然有時真係好尻），一時又話用同一款戰術唔變

佢踢歐洲賽踢技術波既對手又唔差

要佢對賓迪基，Ashley Barnes 依類大舊佬

未開波都知大撚獲

我覺得可以留既，始終比到其他中堅無既原素球隊

work rate + end product

姓林既都係差唔多樣 7婆 林8

琴晚睇個陣留意到
嬌魔同天神rj成日標波
一標失就基本上空哂
好在琴日蘇馬係水準之上
如果唔係肯定輸唔少

仲有再提多次
譚仔條撚樣失波唔追返掛住舉手
好彩中柱ja

同埋佐仔出咗嚟之後好明顯中場真係穩咗好多

排嬌>佐根本講唔通
屌你老母撚狗

踢踢下Zouma又好似好咗啲

仲話踢得幾好

唔係差但係未夠

Pulisic爸爸話沙sir同Pulisic傾左1日計
討論前景同定位
Pulisic覺得被重視先簽約

數據型

沵

原來沙蛇咁重要

最尾嗰行係個個都知，得撚狗唔知，期望個19歲做到咁多野，仲要係咁嘅身型打單防中，根本係對嬌魔都唔公平

姐係唔關撚伯事

之前沙利唔係話唔知呢單deal咩

zouma 未大傷之前其實幾勁

呃得下人
咩進攻大師 幾十套罰球角球界外球戰術

美國狗算唔算被沙蛇水鳩左

一有offer拍拍蘿友過左蛆狗

林狗=新摩狗 唯一唔同嘅係佢肯用新人

d 跳嘅timing一直都
同埋都係高Q大棍論盡feel

好彩佢無體驗過咋
成班傻鳩咁練界外球都練幾個禮拜

球探沙sir

記得有講過英超個指引係有少少唔同，開頭直頭係連電視都冇，之後屌得多先有返部電視，但都唔特別鼓勵主球證去睇

林伯教緊derby點關佢事

華麗足球 Sarri Ball 係俾到人少少幻想嘅

今埸D timing好左好多啵

雲加摩狗混合體 用新人上哂腦

沵遺物又多一個
但美國仔老豆要食足成日二手煙

聽佢up啦

你有冇入錯Post? 哩度車區喎…

車迷乜都屌一爛餐㗎啦…

佢應該講緊傾轉會費同合約 去到落實轉會 果part唔知情
target佢有份揀

好在Pulisic 本身夠勁，而家點都會出佢

#EmersonPalmieri has handed in a transfer request to #Chelsea. The left-fullback wants to return to Italy to keep his spot in the #Azzurri #EURO2021 squad. Marina Granovskaia wants €25M. Talks ongoing between #Inter&Emerson’s agents who is also liked by #Juve coach #Sarri. (Nicolò Schira)

#Askhawk

用同一款鳩戰術唔變

+ 英人

比撚伯教多兩年 轟應該都變英國拜仁

應該下場都正常，再下一場就開始爆

4大中堅都極唔穩定
1聲好波幾場西波
都唔知突然間邊個會爆

人地一線德軍
我地二三線英撚

Marina: 你等我搞埋kai先 我唔識一心二用

邊個呢期做四大中堅之首
邊個就爆

20m都放啦, 屌你老母, 成個廢人咁

其實佢都係鋪緊路比自己帶英格蘭（唔好比我睇死）…

都有的規律，雪兩，三場，就會好兩，三場，第四場就會爆

其實蘇馬飛鏟解圍嗰球
都係佢甩咗位跟咗去閘位漏咗中間

Pulisic入球能力同意慾都好強
袋狗可以去食屎

未來英撚系列 IQ150既野

法蘭克福 賀芬咸咁上下

打左半季已經冇幻想

尋日連回防都有 勁癲

果球點可以怪佢
係RJ自己標左上去先

扮慘佢就叻

大袋都有意慾 不過對腳唔處理唔到

咩都叫躝

又變返蛆之前又話蟈

幾時買後防啊，啲救心丸就黎食哂啦

不過撚sir真係想跑撚死班球員
CA同安狗跑到斷氣都唔換柏度入黎跑

未黎已經狗化同要lan
特色

yes
Lampard幫緊Odoi 練off ball movement 同 shooting

有排追

撚狗擺明已經不能沒有Pulisic
尋日大袋熱完身撚狗見到個勢都唔敢換

練埋譚啲心態得唔得

冇MM中場含左啦

RJ當然係鳩啦
不過佢都跟錯咗去邊喎
佢嗰位一甩中間空晒

車區d留言好多都不堪入目

CA朋友隊

曼狗今季三殺我哋都係佐高中場 請問佐高勁係邊

比亞衣佢

客觀講，mm復賽後係成熟進步咗
後生仔係要用啲時間沉澱吓
復賽前撚狗係咪都俾佢場場必然正選，迷失哂
而家反而愈踢愈好
係開罰球角球冇好過啫

干sir反衣

呢個球壇
Tm真係得返老野
干地再唔轉下諗法
遲早變下個摩佬

yes both Juve and Inter want Emerson
轉會request就有保留

有冇可能搵到個迷衣領隊啃咗佢?

我轟教練有邊個唔反衣

MM(頭60min ver.) 好撚勁

插喉前好勁 插喉後隱形 chur 太盡後果

上半場sharp 到 瀟灑轉身傳波

洗唔洗為左一個佐就將撚狗當做過街老鼠

曼狗都對殺曼城
曼城中場都應該唔勁

我反mm都覺得呢幾場踢得唔錯
傳波同vision係好咗
走嚟走去逼到唔少波返嚟

實有
其實人工問題大d
基本上簽得車都100k起跳
一confirm左水貨就好難甩

袋狗真係相形見拙
上場出黎都爆唔開人
CA踢足仲爆到

上半埸FIT撚到

mm有睇頭喇而家

相反james差咗

琴晚果場係-6
不過復賽到依家就係輸過比西咸
都可以屌到咁盡

On Saïd Benrahma’s Instagram live today, his friend, Moroccan international Fahd Moufi wrote in the comments - “Congratulations on Chelsea my brother ❤️❤️👀👀👀”

咁就大獲
Bogarde 二世

上半場地獄級表現 下半場有改善既 比多少少時間

希望佢都成材 武肺前果陣真心好J

嬌狗淨係識做D簡單野 佐一出黎對面已經要縮後驚佢放直線

下半場都有幫手迫
只係上半場踢得太sharp 先搞到下半場好似隱晒形

到晚孟球轉身好鬼靚

佢教得唔差

但對球員士氣好似唔係咁好

james點差咗都唔夠大袋垃圾
都期待james可以返返去武肺前狀態
接azp棒

琴晚孟球轉身好鬼靚

?
24歲英冠仔？

又咁講，佐係控到場，但話驚佢放直線會唔會誇張左

希望班意甲乞兒會豪一次
20m都deal了

趕走雷sir都係咁啦
佢冷待佐嘅方式係可以唔洗咁極端(簡傷都唔用佢)
但我唔同意棄用佢係一個千古罪人決定

尼馬琴日又入波波

Yes

撚sir上半季嗰陣

以前都唔慣…但入得嚟多開始有抗體…

搞笑？今年已經係少有冇乜負面新聞既一季，你邊方面見到士氣唔好

佐好多次都係第一下已經可以彈個波上去 對面迫咁前都驚

為咗一個佐乜都亂咁屌

你成季剩係睇獌對車?

改名做佐真奴FC

反mm
其實我覺得佢個問題係撚狗責任大啲

我覺得佢揀左佢戰術而用唔著佐無所謂 但之前推到佢副隊 一個屈尾十咁樣冷落佢唔係咁好

同埋之前棄用豬蛇 呢家變相要重用返佢 如果唔係豬蛇專業心態好 呢家都唔知點

利申：一直都覺得佢教得好

季中咪一樣有段時間係咁輸
真係咁撚work, 撚sir唔同你轉陣啦

好明顯係，個個當佐好似夏神級數咁，我覺得佢跟本連馬達，法比既級數都未有，我都唔知有咩好吹奏

嗰排一出kante就輸到67

只反對佢排嬌先過佢
但大家已經吹到佐可以一己之力改變隊波嘅球員咁

士氣不知幾好
邊個英人會唔爽

呢個真，mm打得太多，但今年佢個位係林伯戰術上好重要，冇咩人頂到

撚狗真係好有趣
開季以為佢想簡單直接
打打下就玩傳控
柒左期就轉兩閘傳中
到依嫁又變摩佬足球
下次仲有咩可以變

復賽之後呢段氣勢已經係自9月尾-11月頭果6連勝以黎最好
果6連勝之後都未試過連贏2場

撚狗真係要賣都無計，惟有希望marina bb 傾個靚deal 返黎，換唔到de ligt 都換demiral，rabiot 就中場塞車不了

佢都係邊做邊學
多變陣都係正常事
唔好話俾我聽你搵個新仔教練冇諗住俾時間佢練

咪係
同之前棄豬攬衣係兩回事

咪係講到佢教咗幾年波咁
佢都只係教練版青訓

其實呢家雙攻中個陣幾勁

唔啱用咪快啲放囉，冇所謂架，但又陰啲陰啲喺度講佐廢搞到佐累輸隊波咁

復賽後每場聯賽都入到兩球
某程度上個變陣係成功(加強中前場攻力)

跟住再睇防守點執

只可以講棄佐唔可惜 處理得佢好啲 有價好賣

我唔係反mm
只係計埋cheek同gilmour成條中場線就好柒
如果係佐高簡是旦一個係後面逗住我覺得冇問題

係佢終於發現CA同豬係有用

搵個助教算啦, 佢自己都唔識教
市場又冇乜人可以即刻upgrade到條防線

放心，我估好快會，林伯呢方面有的話事權

淫賤係唔係唔會想under撚伯

我愛你 佩利錫

勁撚到on9

真係唔覺pulisic 同sancho爭好遠
60m唔洗就買到真係幾抵

諗深層
佢咁撚新都叫做可以實現到唔同打法
算係咁
結果當然有時會好鳩啦

Aston Villa Assistant Manager John Terry is in the frame to leave Villa and become the new manager at Bristol City. (Sun)

林伯iq 咁高 為脫歐做定準備姐
同今年又第一年教 無得買人 全部後生仔咁劑
林伯都係為未來車做好準備

最成功收購

佢同安成日互含
一個引幾個再分返兩邊

祖真係on9
買得C朗玩即食，但又請沙利呢啲要時間build up既教練

都捧硬意甲

我地下季仲有巴卡藥鳩做防中後備

左仔thank you

BC

沙利真係好撚廢 唔知教啲咩岀黎

蛆狗有本錢俾佢咁玩嘛，今場俾糷炒，但拉素俾榜尾反cup呢

Please come back Holland

其實都冇
佢地個目標都係得歐聯一個

夏狗好多時都偏向落底出波，美狗比夏狗好嘅就真係射門欲高好多

正路
天神拉過去幫RJ補
蘇馬應該要跟住拉中間
但蘇馬冇留意跟慢左
所以算係蘇馬執返自己屎

True
有乜理由比自己坐死個人

其實佢都係試 試到邊啲work 就用
你見佢一開頭唔用ca
點知一後備放出黎試一試
發覺咁好用就即刻用到盡

美狗都好識利用自己俾人包夾再分波
但係我覺得分別係夏狗做好多one two配合走位再拎返個波
美狗通常傳完波就完，無下一輪嘅配合，希望越夾越好

J5打後備係冇問題
但撚伯覺得嬌>J5 就躝
仲要爭緊前4就完季，唔係啲濕尻盃賽

就係因為嬌摩標到冇左人
變左天神焗住要殺上防中位清波
根本60分鐘個陣 成條中場線都冇左影
水晶宮一拎波就直接打後防

針着位一定係嬌排先過佐

後備放嬌出黎都仲算好
俾佢打正選 都唔輪換佐 就真係

係
事但係意甲執個教練都拎聯賽架啦

Rabiot好過佐仔先

要賣佐就一定要佢拎迪列特出黎

林鄭姓鄭

kai rice chilwell 英冠仔一字排開

17+16無得呃

沙夏果球咪就咁輸

唔撚洗要中場啦

我都明白，後防漏緊水，但如果堅決要買中場，rabiot都唔錯嘅，跑上跑落，又hold到波

Rabiot好過佐

Gilmour > Rabiot > Jojo

完全唔同用法

樣樣都有啲 , 但特色又好似唔係好突出

咁我用高唔好 同埋撚伯追緊舊飯

Rabiot都J

pulisic 直頭勁過 sancho

起碼身體對坑性強過佐好多，會主動迫搶，佐想迫都俾人泵開

無J，只係覺得好過佐，起碼唔會俾人話過就過

第一年踢英超已經咁屈

好耐未試過買到好野

如果要對抗要迫搶咁唔洗追拉比奧特喎
繼續做護旗手要飯咪得
加上佐防守唔算真係好差喎
單對單可能係弱啲
但補位同截傳波路線係交到貨架喎

中場靜係想要Thiago

開角球都係學林狗

一黎就知勁野
所以印咗佢波衫

黎緊下季印 werner
有冇同好?

認真 成隊祖 得大巴拿同迪列特係值得同佐換
Rabiot自己係祖都未搞得掂

每個人觀點唔同啫，有多啲意見，大家傾下都好開心，我都想車攞前三

Kai要求走人

如果想Kai心為甚麽需要等

沙蛇比件最強希古恩你

擺操幫marina壓價

Legend!!!

差飯狗同左閘就齊章

OK呀 都唔係屌
純粹覺得拉比奧特 J唔落手
你講嘅特點佢係有
不過又好似唔洗為咗呢啲嘢要佢

搵第二個學好啲喎

Two clubs?

我都係見到有個ching講話rabiot有機會過嚟先咁講咋，其餘嗰兩個無乜印象

屌那星，前排糷復操又話伊巴重傷收咧嘅？

今年收車70m
下年收拜10m
再下年free走

自己揀啦利狗

就係chelsea同車路士

切爾西

Kai已經係我地嘅人！拍定手先！

車路士&切已西

Kai

新世三

五年後, kai要求油王放人 25狗we don’t need kai

唔知波叔會唔會同agent rudiger一齊出聲拉佢上車

出聲叫去拜

波叔係友擺明R撈周圍扮legend

拜拎聯賽搵名叔撐場佢又去，又成日提車，利華搞元老賽又去

3姓家奴

Kai Havertz (21, €100m) wants to leave Leverkusen this summer. Chelsea are in pole position to sign him but he wants to play Champions League football.

Kai Havertz will ask Leverkusen for transfer request

Rudiger 上場無出咪就係傾緊數

Chelsea are prepared to pay Leverkusen’s €100m asking price for Kai Havertz, but will negotiate breaking it up into installments

The other club interested is Real Madrid. Zinedine Zidane is a big Kai Havertz fan, but unless they sell enough players, they won’t be able to afford the player this summer.

分期

無得呃佢上賊船

要買快手喇，下場對錫菲聯失分，kai隨時改變主意

比件傳奇13號佢著 笠佢返黎

成£90m

個8號係疤鳩
Kai:都係唔黎了

傳奇巴仔 and Kai=新林狗 and 波叔

立即諗起閪咸果場波魯迪加點派三球膠

睇埋鏝上訴成點

又想呃鳩人 已經呃左兩個

想印Azp 但件杉

見到kai狗咁嘅work rate

撚狗: 都係用番barkley算算

可以同切鬥workrate 良性競爭

Welcome!!!

個3字....

兩個既人工 車應該比唔到

莫耶絲係咪要巴鳩 拎舊飯換啦屌

Barkley + 30m + loan Tomori for two season <> Rice

光頭狗拎完我地隻肥仔又黎搶野

當年Cuadrado
租借3年後強制買斷

T寳 肥仔都俾哂你啦 仲想要咩

買斷舊錢係一早傾好？

呢啲水貨甩得出就算啦
但Jor呢啲都叫做重點收購都咁樣借法點講得通

我地買咗過幾年咪又係去皇我地皇狗b隊嚟

死撚開啦光頭狗

又話係big fan，就嚟變拼圖王

仲有kepa

要強制借足全期，中間咪撚俾佢彈鐘，確保3年後收到錢都可以嘅

最後賣幾錢？

咁同賣左比佢有咩分別

DLS, 以後簽d潛力/垃圾果陣咪撚比咁高人工啦

比多d簽約費好過啦

會唔會借皇過橋
皇無咩理由要Kai

鍠狗簽返你隻Camavinga算啦

賓周馬接班人

皇狗要人洗閪理由

佢打正前都唔勁

賣到波衫啲錢都番番黎

上場失3球
今場失兩球，唔好彩既話就失3球
場均失球差不多3個
但對手只係水晶宮，韋斯咸之流
但明明早段已經領先兩球控制左個戰局，最尾都失番夠本

點解冇理由
有邊隊會唔想要Kai

對鏝cleansheet

邊個平行時空對鏝cs

鍠狗呢啲 上年搶撚左祖域 咪又係棄用

雞巴唔換走果場

四大中堅真係神級， azp客串打下中堅又唔夠高，比人屈高度

罰球直入唔計！

Sor 記錯左 唔記得輸左死球 自膠

光頭狗呢d買撚完先發覺唔撚對路, 季前就已經想彈鐘

幾好波叔接班人
叫卡巴叔讓返件13號出黎

Agent Ballack
Agent Toni
Agent Timo

諗唔到有咩理由kai狗唔黎

究竟安走左10號波衫會俾猛 ca定kai

#willian2023 3年後再諗thx

光復件8號先啦

我估唔走留隊
邊隊波會比3年合同佢

好似吸毒咁

遲啲先科水

雷米、加希爾係今季發揮左極重要既力量

仲有殺龍霸

得飯狗呢隻終極25狗

鏝猁都經歷過呢啲時期
唯有等下一個VVD出現

猛應該會追住件8號衫含

迪布尼 呢

上半季俾林狗雪，好彩自己爭氣咋

出現左 我地隊Z字頭果個

琴日把握力好少少神早4比2
下季有椰 timo 同埋買到Kai 的話
應該好好多

干一奪冠功臣

車仔有負於佢啦

個勢咁好，復賽後贏咁多，出唔出佐都唔係問題啦
贏到波，有前四，我理撚得佢成team u13

Kai是神話的聲音，我好想幫佢含

我想安留低

美隊 年輕嘅世三

美隊好勁

安想博3年者 應該到最後2年都會簽

西咸果場失三分 變相佢地護級成功 買飯狗又要貴唔少

LM

呢場唔戇鳩靜番4輪領先李城4分
領先曼聯5分
前4真係樂觀好多

今季真係神奇 未開季諗住唔降班就算 點知季尾仲排緊第三 炒教練既威力真係唔可以睇小

死好命咋
除左利隊隊都柒

季初有段蜜月期
作客係咁贏仲要炒狼隊炒般尼
依家先作客肯定豬頭骨

本身果場閪波 睇到尾大家諗住一分都收貨

點知比人絕殺埋

撚狗雪邊個就邊個救世

曲線儲力畀佐反彈

今年作客勁撚過主場好似

主場戰績排第6
作客戰績排第2
今季好似作客仲着數

係咪主場太細

廢就廢啦
圍撚住又攻唔入, 跟住比人一下篤穿

少睇德甲
Timo黎到應該踢咩位? 宜家左邊Pulisic踢得幾好

用佐 又話 嬌狗無得上位
用嬌狗 又話 唔用佐

左翼冇可能郁到美隊
130k自求多福

似猁兩隻翼咁上下
拿高士文鐘意放佢打3-4-2-1
2偏左
或者雙箭頭偏左後少少嘅位置

貴買貴賣

佢肯來，西女人 貴一貴都會買

我印象佢都係偏左踢
但難得今季呢個陣夾到踢 又好似好難就佢轉雙箭頭

Jody

希望佢可以學下做支點打正前啦

真係續3年既話 追仔應該爆血管

On99

萊比錫無戰術可言
純粹雲拿自由走位，有人頂到or 傳到比佢就靠速度係咁爆，爆左先講
空曬就自己射，唔係就落底線傳中

主場圖書館
作客畀人屌仲可以激發吓鬥志

擺邊都好
唔好正中鋒
好唔啱佢

我都覺得放佢落邊路利用速度會好D
但靠右佢會唔會冇得cut in大位射波

都會
佢都係最慣常係左路切入
唔知CA 打右邊可唔可以用左腳食糊呢

輸一場就落第五啦
成隊傻閪車狗係度J個第三

換轉傷嘅唔係Cahill
可能已經發晒炆憎投訴

Kai應該都係去含皇馬架啦

一直屌緊呢隊垃圾閪波唔穩陣喎

原來猁狗今季主場17場17勝
車狗就係第19場

"I know Gary we are friends, but no one is kicking that ball out in the situation"

Frank Lampard on Gary Cahill pulling his hamstring for Chelsea's first goal

好似美隊入個球咁
射爆個近柱

買到Kai，我願意忍多四大中堅半個球季

一係就直接拎佐換中堅啦

車要贏真係冇乜可能
都係望李狗失多兩場分

hziyech 👏🏻

李城都失緊
佢地尾場對獌
祈禱狼仔失分好過啦
我地尾場對佢地

望人地失分好過

望李城失分仲好
佢哋啲火力都麻麻

曼狗應該就唔會失分架啦
望李城失兩場分好過

英超未試過有球隊主場全勝
最叻都係有3次18勝1和
猁狗又準備破紀錄

依條友好麻煩 唔好搞

今季前四重點就係閪咸果場

Rb冇戰術可言

正常都唔會停啦，兩個鬥跑緊掂都冇掂就跌，以為你自己冼親咪照去囉

猁反正都揸緊流攤 放水比我地等獌繼續踢霸氣杯好過啦

買到kai既話，希望辛狗會迷途知返，重回車既大家庭

今季最傷就係打獌同埋西咸

贏猁有幾難一個巴仔都射死佢

冇理由林8有英撚辛祖唔要反而要最憎嘅德撚

利狗尾場唔報恩點對得住個英超

蛆狗想要嘅攞delete嚟換啦

好多可能性一者可能收到風辛狗私下同獌deal左非獌不去，二者戰術唔岩，kai擅長中路，辛狗係踢邊，完全唔同用法

老老豆豆 我諗撚伯買左ziyech之後已經放棄左洗大錢補強翼位
唯一機會係黎緊個季中後場換血成功既話先有錢再all in佢

怪錯撚狗

有pulisic ziyech odoi仲要佢做乜

其實係
仲要雲拿又可以打邊

其實睇椰狗定位啫，要Kai就椰狗打邊，要曹狗就椰狗打中掛

死撚狗假人假意假慈悲

食屎狗

膠鷹講過話撚伯仲想買隻一線翼架
3隻翼打4線邊夠做
timo就打返正前算啦 tam唔改下心態都係後備料

佐仔踢波唔算頂級，但態度真係世界級
就黎俾人炒都日日準時返工大叫老細加油

Kai la

Welcome Kai

timo定位一定係擺正前鋒
佢有咁嘅質素
只係好耐冇踢正前鋒呢個位啫

椰子就識玩啦譚琴晚個態度咁閪都刷佢鞋，應該知道唔埋英撚堆就冇得踢

True: @kaihavertz29 will ask his club @bayer04fussball to sell him this summer @ChelseaFC

想埋堆比啲心機啦場場留個👏🏻hea 撚到

都未firm
firm咗印哂兩個

撚狗咁鍾意試陣 話唔定打442

續到安/英冠尼馬

442
咁點出疤鳩同mm

正路可以有幾款陣式

刷鞋方面可能要請教下ig 專員飲水

我iq 冇150 答唔到你

一次過棄晒佐高簡咪可以出

點解我覺得下年最後都係要重用豬蛇

三殺喎傻鳩咁撚柒都唔執得條中場？

三殺喎傻鳩咁撚柒都唔哂成隊波加個領隊？

仲有睇拜狗，找卡數，白禮頓，般茅，韋斯咸

大家點睇佢講嘅嘢
外國車迷竟然瘋狂吹奏嬌魔

屌撚狗真係好撚憎佢唔用佐
琴日佢一落場 全部人定幾多 成日俾人秒速追回未就係因為冇人識控制節奏 一放鬆就甩曬
屌呢班廢人咁後生 冇曬啲大佬壓住多多都有得你輸

打442 豬sir同雲狗係perfect match

今季都印左佐

三殺喎傻鳩你唔去捧曼

驚下季無得印，所以即刻走左去印

Kai Havertz

其實吹奏嬌冇問題 個問題係撚伯排先過佐
佢咁嘅歲數有咁嘅技術 係算合格有突

大大聲聲屌撚狗唔撚識波最戇鳩

上次印完哥斯達 之後佢就離隊了⋯

得佢先做到link up play（雲拿未知得唔得），睇死下一季譚狗呢個衣狗二世都係柒下柒下

kai 已經係我地嘅人

咁你影飲水包豬得唔得

可能撚伯會試埋3412

豬 雲
mm/kai
左 毒 高 右

呢幾場你都好意思講出黎
找卡數 般茅 白禮中場=佐簡
得西咸 拜狗係佐高
結論：簡狗真係阻住隊波
希望有價好賣

咁加利尼維利教波咁屎，佢係咪冇資格屌人？

其實係講呢句嗰個先係真正傻鳩

ca zllm呢
應該都keep住433
雲拿ca安zllm輪換

大部分失分比賽都有MM，咪MM係咪躝得

Kepa
Azp rice zouma chillwell
Kovacic kante
Ziyech havertz pulisic
Werner false 9

2021 premier league
Fa cup
League cup
Champions league champion

豬sir態度先痴線

Barkley?

算 我冇IQ150

結論：買kai

本身有諗過印Mount/ 高/ jor

躝啦艾狗

一個極好嘅 role model

個契仔呢

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選 #國際戰線 #Twitter

Kai Havertz ‘asks for approval’ to leave Bayer Leverkusen with two clubs in the running

隊長

拜

不過拜都唔係今年簽啦

開季出街見好多人印mm

快買Kai狗

安態度先痴線 唔比三年佢照樣駁老命

為合約搏盡

何解 嬌魔甩波依舊上場
嬌魔失位心裹漸涼
以弱勝強會令我懷緬你在史丹福每次力搶 哭撚佐！

車有歐聯踢肯出手根本90% deal到

復賽後既安真係反唔落
踢得咁密都爆足全場

留住安吧～ 留住安好嗎

真藍安
又唔肯續3約 又要係咁出 出到插曬喉
依兩個星期場場都出

撬魔

豬sir 負責開路玩彈彈波 華拿後面9沖入禁區

首歌係YouTube搵唔返
有特寫嘅好似得返zouma仲係到

最好同佐狗一齊賣

我係覺得撚狗識波only

如孩兒能伏於爸爸的肩膊
誰要下車

#Willian2023

Zouma is Back

俾49000三殺都係同一個領隊
唔係唔郁得下話？

戇鳩依家執完條中場 復賽之後踢得幾好 死攬住佐做乜鳩

英國佬真係好撚假

你帶埋佐真奴去啦

唉屌 總之就算賣 坐底都要有返50m 我就睇撚狗點揾人接

根本呢度大部分屌嘅人出嬌先過佐
而唔係話一定要正選出佢

伊家市面上有邊個一線中堅可以bid 下季繼續4大中堅好危

你條反佐柒頭而家先識浦返頭

郁得 車仔都換開教練 有咩唔得不過佐真奴走好啲囉

祖狗應該租借三年
每年俾5m租借費
三年後強制用35m買斷

撚sir一定係要飯狗架啦

咪臭係 有價好賣 但無理由嬌排先過佐 呢家仲要有機會踢歐聯

條友踢咗咁耐好波 反唔落依家唔啱用就走吧啦

話時話呢兩場廢人切踢返中場，追完kai之後撚狗係諗住掟返佢去翼定一齊爭位

咁出嬌都夠點解要出佢

feel 到飯狗同4大中堅一擔擔佢一入前門好自己靜靜地後門lan 走

die hard反佐出現

切狗撚夠料爭咩

屌 撞正市道差 甩唔到就煩

睇下尋晚佐出黎之後個分別先出黎7

你話中場齊人唔用佐都算
有咩理由簡高傷左嬌會排先過佐

啲控波完全唔係傷之前個皮

有飯已經要偷笑，最驚下一季又要睇中堅風火輪係咁轉

5m當我地乞衣呀 每年冇10m等俾人炒啦沵狗

你就7 睇下冇佐攞多幾多分
尾嗰5分鐘咪又係控唔到個中場

佐一出 大家有明確交波既目標
佐又會現位接應傳位
呢啲都係嬌未做到 唔係嬌有問題
上季踢咗成季都佐做核心入曬血 同埋嬌經驗唔夠

撚狗不嬲都首選英倫三島自己友嘅後生仔先架啦
除非係踢到大袋咁撚柒架啫
咁嬌又真係可以培育吓

下季再係咁我場場all in買入球大啦

光頭佬死去買普巴啦屌

三殺喎傻鳩

根本未夠班上場對屈福特已經一野比人撞開再傳到比人單刀，係人地射唔入。 果陣比人追返2:1 又係好似今場咁震到尾。

今場更加唔洗講，條中場完全冇穩過

佐狗嘅隱性盲反又有機會突返個頭出黎

點先叫夠?

可能有個人企喺度就叫夠

青訓夠曬

以你咁講
咁可以賣kante了

好似季中咁輸波咪夠 有佐就ok啦

好在今年冇乜球會出得到錢

利華古遜:死車狗要分期正一乞衣

下年繼續5個換人名額

迷佐鐘意用分嚟換成績

輸波＝佐有問題
咁唔洗買人
以後賣人得啦

條友試左成季仲試緊四大中堅真係on9，條防線根本睇幾場已經知邊個得邊個唔得

反對盲反=迷佐

輸波=一個人責任
咁輸俾西咸要賣邊個

隨時用到下年歐國盃都會咁做

唔係佢問題 唔一定要有佢囉踢下後備 穩定下個場面都唔錯呀 唔一定要佢正選囉

當連車都要分期，其他球會唔駛買人都得

四個都唔得唉

因為未撚賣佐呀
坐喺bench黑口黑面
賣撚咗就會然

伊家直接比較緊佐同嬌你就攞埋隊波成績一齊講下嫐都講緊嬌先過佐依on9 你就當人盲撐

球會source
Jorginho對現況唔滿意
經理人將會完季後同Marina會面討論前景
Lampard 立場明確: 有價可賣

淨係件波3都輸曬

四大中堅你唔屌
季中kante成粒黑氣石咁你又唔屌
反而走嚟屌佐

4大中堅叫你揀2個你真係揀到咩
次次每pair踢兩場就風火輪

贏波又等於一個人功勞
佐打後備就打後備 唔撚得呀？

3簽左幾多年？
咁撚柒真係買唔落手

傳奇飲水呢？

啱啱屌完你7咗

輸波等於佐100%責任

換哂佢

得la 小朋友

我發現CA ig delete曬啲抖音片
之前民智未啟唔計

佐狗走啦 點解要受呢d氣

我覺得keep住幾好

Matt Law 都出news了
球會對Kai加盟感樂觀
另外若果Lampard取得來季歐聯資格 球會將額外撥多50m去轉會budget

嬌傳波進取啲 打主攻出佢先都得啫

飯confirm 左閘而家咩情況

強隊愈強，弱隊愈弱

鷹上面話撚伯話有價可賣
sorryball接返佢契仔啦

嬌傳波進取你肯定？

然後3閘線比人撞飛
失多球就緊係要進取

佐走喇 車唔值得擁有你

邊夠洗
先啱啱半個chilwell多少少
油狗撥多啲啦

果陣LKK都好似話樂觀

浪子回頭金不換
Ca有資格做legend喇

其實依家仲有幾多轉會費畀撚狗用

佢尋日d向前分邊唔知中左幾多球

即係total 二億加 賣人收入？

林伯 試陣>轉會budget

一直試到滿意為止 前四不是重點

多50m 應該賣艾馬再買chil狗
rice 應該係睇賣唔賣到佐先買
左閘緊要啲

個個咁有心機覆佢

撚狗冇錢㗎喎
50M係撥去西女人買手袋基金

佐

我都想知額外意思係基於幾多再加
之前又話得返50m，但一個kai依加都講緊90m了

真如果jt真係返嚟under林伯 一定反面

都冇球會比得起錢買, 有撚用咩

佐 係撚狗對你唔住
希望下家球會可以風光

本身係 Kai/sancho + 左閘 + Werner
而家再多50m咁癲？

咁鍠拜都唔買 我睇唔到邊隊出得起錢

叫Jorginho隻agent狗自己死都死掂去, 今個夏天賣唔到錢就斬9左隻agent狗

如果真係賣佐咁買Rice/Kante後備緊要過左閘

都唔知係畀多50m佢買kai 定係firm咗4強買完kai再加碼50m

幾岩我地
咁撚多人

成日換埋d唔同風格領隊
搞到d重點收購去到下任手中就wfc

英奴3寶鐵膽

你個名

嘩正

精神出現問題

我又唔撚係話佐廢上面咪話佐好勁反唔到
不過車仔依家個form 佐踢後備都ok 咪踢後備囉
啱用嘅 咪出返囉ca同豬都爭返個位 嬲乜鳩

Matt Law都再次confirm Chilwell係左閘首選
球會亦清楚李城會索價70m 無得傾

決定跟左一齊走

買 Digne 好撚過啦

好貴呀

後場有三頭地鼠，依家連中前場都有

望RJ成材，隊長打左好過啦！
Allin Kai 同Rice

Alonso後備，艾馬狗就賣撚咗佢

愛狗咪一樣咁麻煩
到時整個50m比你嘆, 咁同70m Chilwell一撚樣

好事黎
我地咁多個中場 個個都有機會出下

手下敗將我地唔要

肥安友情價8折

咁多錢咩我地
本身用左100m加kai又差唔多90m，黎多個70m
仲未計舊飯

70M 買嚟把撚咩…

得喇…夏神條數未洗完吖嘛…

想要返ake

諗番起之前石頭同LKK, 同愛狗deal有陰影

100m + (50m) + 賣人

迪尼質素其實都麻麻

KAI

情意結係
如果蘇馬keep到尋日個場既表現Zouma+ake都ok

咁撚多

英人 後生, 柒左都賣得走

主因係阿朗素同艾馬狗太大問題
阿朗素留低做後備ok
艾馬狗真係快d躝

Azp冇可能長期頂左閘個位

佢兩個係咪自己揀唔去車?
石頭咩事唔記得
LKK係俾個frd普巴叫去獌
愛記有reject車bid? 唔記得

chiwell有70m
飯又70m

除左英藉仲有咩咁貴

認真 25m Leon Bailey踢左閘
有速度又有側擊力
撚狗鍾意點傳中都得
馬些路 阿方素戴維斯呢d全部都係翼變閘勁到仆街

左閘平平地搵雲安賀治回家吧
尋晚撚到占狗一棟都冇

有無機用左+錢換迪列冶
雖然人工好貴

如果唔係咩叫盲反

5個換人名額 又如何林狗連咁密嘅賽程都換唔足5個

琴晚azp上撚咗身咁

買飯不如買番石頭，起碼有個中堅唔洗自爆先

支持

2020年你仲j石頭

咁姐係慳返啦 李城點肯

有價可賣即係
蛆狗會出到咩價

球會source:
左閘和Kai是必須

Rice 同 GK 睇情況 (賣人

Overrated+overpriced

下季陣容都唔同啦 未必既

唔撚係掛 石頭好撚廢
寧願買飯 博佢有潛力好過啦

今時唔同往日！

no ake?

唯有望佢冇歐聯資格 咁先或者有機會壓到價

佐 死撚狗 佐邊到比唔上嬌狗
咁鍾意英撚去國家隊啦 仆街

除咗老三年同非英藉之外
我唔覺得佢差過 chilwell

都唔一定

Rice都係講緊要70m +

Chilwell質素其實都麻麻

要英藉要Jamal Lewis算啦

石頭好似係球會唔放

所以先話或者有機會
如果唔係嘅 撚狗都係搵過第個啦

On79

下 癲撚左咩

如果唔送三分就

原本得100m咁少
賣人賣得幾多

70m 不了thanks

Rice = ake + 踢埋kante 個位

係咪傻撚咗

捷維爾係咪算好就下回分解
但迪尼啲防守真係放題級數

飯狗都70m真係癲撚左

飯狗係愛車嘅就唔該自己俾錢解約

係架都
不過護旗手鐘意

借Tomori俾閪咸換飯囉

踢撚到繼氣都唔換 佢諗緊咩

70m

講防守
迪尼已經好過阿朗同艾馬狗

Ziyech 我唔睇好
速度一船 對抗無 死左腳
下年所有比賽做到15加10我切

柒咗都唔會賣得返70m
左閘本身唔值錢，你仲要柒咗咁賣，有30m都偷笑

撚狗係想要人嘅 自己um荷包幫佢解約啦

記得bin我c

你最睇好咪巴囝

佢都就31 就快伊雲上身

金絲雀兩閘
唔知點解無人考慮過佢 單純要佢走上走落
平，後生英人又有resell value

真係一擔擔
同意都係咁衰
迪尼又係一樣上咗去就唔會返嚟嗰隻

Cls價 三頭地鼠加埋都未必換到舊飯

chilwell 要70m既話 rice係值80m

夠哂幼
撚狗 favourite

咁點？
個撚個話佢唔掂但係越踢越好
依一刻gilmour ruben barkley三揀一你出邊個

轉個頭就放俾鏝
不過好彩石頭係水貨

罷操啦

Willian>ziyech

West Ham United is delighted to announce that Declan Rice has signed a new long-term contract until summer 2024, with a further one year option for the Club to extend.

得啦用到kante收皮先買都得 2024先完仲要有extend

巴鳩一有時間空間諗嘅時候就會柒
反而被人迫緊而做決定嗰陣又會正常甚至有神來之筆

傻啦 佢純粹只係想叫高啲個價

Jamal Lewis 好廢 wo

係囉
Chilwell又唔係特別勁
要後生同passport 金絲雀咪有

成場波回傳多
唔係話佢唔好 青訓來講好唔錯
但係肯定未好到可以踢佐落後備

跟住咖喱仔又會話 三殺喎傻鳩

佢直覺仲勁過畀時間佢慢慢諗

上去做到助攻就唔使返落去啦

都係要後生、跑同護旗啫

呢啲傻鳩可以無視

果然係傳奇
用第六感踢波先係真實力

有bc就70m 第時啲香港人都可以踢英超了

咁咪即係阿朗素
只係講進攻嘅話
阿朗素仲好勁添
我諗護旗手唔想咁

Chiwell質素咪又係麻麻 70m

隔離Thiago 都係講緊32m 飯憑咩叫咁高